[
    {
        "randomId": 264
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze inaha ndasa kwa myasiro I Burundi",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ayii",
            "option_1": "Uruhinja",
            "option_2": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "correct_answer": "Umukecuru wataye ikijigo cye"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hepfo aha hanyuze akabindi gasenze amatito",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Inyamunyo",
            "option_4": "Umutwe",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_2": "Kwatsa mu ziko",
            "option_3": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Firigo",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Urwembe mu musatsi",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Iki gikunda inshyi",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Indumane",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Ubwoya bw' inka",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Amase y'inka",
            "option_2": "Inyana y'umutavu",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Ipikipiki",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Indabo z'amashaza",
            "option_4": "Icyumweru",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abakobwa banjye baranaga amajosi",
            "option_1": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Nyiramaningiri",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    }
]